［集思廣益］係咪應該要開始準備好星期日野餐枱布餐具

冇諗過現場要咁多物資 星期日大家可以每人帶dd 生理鹽水 一把長傘 保鮮。

我有諗過可以買d野 cup住催淚彈

例如呢個

55蚊300隻碗。買大量，到時人人一隻碗。可以減少催淚煙

人人都可以幫手cup 唔洗一昧要逃走。唔知work唔work.

可以討論下